{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045941",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47521&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평로제펜션"
    },
    "text": "加平の名所を旅行するのに便利な場所に位置している宿です。 周辺にはドゥミリ渓谷の涼しい風と澄んだ水の音を聞くことができます。加平駅は車で0分の距離にあり、梨花院は車で2分、南怡島は車で6分かかります。予約人数以外の知人の方が客室を利用したり、バーベキュー時間に同宿することはできません。同じ予約日に部屋を2つ以上予約することはできず、放歌高吟または無分別な行動をする場合は強制退室措置になります。追加料金はペンションに到着してお支払いください。全客室禁煙であり、駐車場と無料Wi-Fiを提供します。宿泊施設にはラベンダーとジャスミン客室があり、スパ施設が完備されています。バーベキューを希望する場合、炭やグリル、電気グリルをレンタルしています。電気グリルをレンタルする場合、宿内でご利用いただけます。炭火は午前7時から8時まで使用可能であり、バーベキュー時間は午前8時から午後10時までです。個人用バーナー、電気グリル、エアフライヤー、電気ストーブは持ち込み禁止です。定員を超過した場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りは不可能であり、保護者のいない未成年者は利用できません。利用施設の紛失や毀損に関しては利用者の責任となります。火災発生の危険性が大きいものは使用できません。ゴミは分別し、指定された場所に出してください。上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中には料金が変動する場合があり、当日予約件では部屋を2つ以上予約することはできず、予約件の譲渡もできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "この宿は加平の名所に近く、ドゥミリ渓谷や梨花院、南怡島などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのくらいの距離に加平駅がありますか？",
            "answer": "加平駅は車で0分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを希望する場合は、炭やグリル、電気グリルをレンタルすることができます。ただし、バーベキュー時間は午前8時から午後10時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはスパ施設はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設にはスパ施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の料金はオンシーズン中でも変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中には料金が変動する場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で調理器具は利用できますか？",
            "answer": "バーベキューの場合、炭やグリル、電気グリルをレンタルすることができます。ただし、個人用バーナーや電気ストーブなどの持ち込みは禁止です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に関しては利用者の責任となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 414
    }
}